[mobile cpu] Windows 10 S 升去 Windows 10 Pro

想問下行緊 Qualcomm Snapdragon 850 processor 可唔可以升去Windows 10 Pro?

可以